中國，世界上執行最多死刑嘅國家

【世界反死刑日】

今日是「世界反對死刑日」，死刑不但有違人道主義，亦沒有充份證據顯示它能阻嚇犯罪，若國家出現司法不公的情況，死刑還有可能造成無可挽救的冤案和枉死。

Read more:

佢哋人多就咩都多㗎喇

咁人性呢？

佳佳幾時去台灣服刑

死刑唔係問題 有無程序公義先係問題
現行犯嘅話一定唔會有冤案 唔認為死刑有咩問題

無人性嘅人數應該用千萬做單位

早排支那先有加拿大人判死刑

數死刑有意義咩，上年咁多浮屍

中國人權是最好的. jpg

港豬係鍾意睇D表面野

2018年 新疆富商麥加朝聖唔跟團判死刑 一億財產被沒收

【本報綜合報道】新疆維吾爾族富商兼慈善家阿卜杜勒加帕爾（Abdughapar Abdurusul），疑因未獲中國政府批准及未有參加特定朝聖旅行團，自行到沙特阿拉伯回教聖城麥加朝聖，被中國當局判處死刑，目前等待執行。

傳1.1億財產被沒收
自由亞洲電台（RFA）報道，四十二歲的阿卜杜勒加帕爾居於伊寧市，中國政府今年七至八月將他逮捕。其兄弟表示，阿卜杜勒加帕爾接受集體審訊，沒有律師代表，已違反相關規定；報道又指其一千四百四十萬美元（約一億一千二百萬港元）財產被當局沒收。

報道指，該富豪之妻哈錦今年四月起進入新疆再教育營，期間死亡；長子阿熱爾（Awzer）去年從土耳其留學回中國後一直被關押，其餘三名孩子處境未明；姊妹薩伊杰邁勒（Sayipjamal）失聯；超過五十名朋友亦被判監十八年以上。RFA曾致電當地政府諮詢情況，惟對方拒絕回答並立即掛斷電話。

冇衝突，冇人話唔講浮屍被自殺

我之前都有post講陳彥霖同學

我剩係想帶出香港嘅荒謬，無意指大家係港豬，如果大家都係手足，可以be humble 就最好

心肝脾肺腎血液骨髓全部都係錢嚟架

核心問題在於國家有冇權剝奪人嘅生命

國家嘅權利來自人民 或者你可以問 人民有無權剝奪其他人嘅生命？

殺既係維權人士
少數族裔

個討論係包括非民主政體

邊個同你講中國死刑係阻嚇犯罪